呂麗瑤滾準備？

定瞄撚準備

傻撚左未

呂例遙撚左未？

搵我咩事

呂例遙條撚好味

成身雞味